點解初選直播都好似無乜人理?

大家覺得咩原因?
宣傳不足 定係點

要同人講我睇緊?

因為國安法都立埋
好多人都覺得立法會係on9

View數大家都見到

知道幾號，邊個街站近自己，要帶咩咪夠，洗鬼睇個直播

要睇唔一定睇直播

球賽直播都唔係場場多人睇
睇精華慳時間

初選論壇係選舉工程

你諗下個直播就城寨做嘅，平時噉多劉細良fans，點解討論會噉少？因為佢地支持果派論壇表現出事囉塗謹申岩岩先大大聲話自己係中國人

噉設身處地諗，開唔開post好?

得閒可以playback

推

宣傳不足
但仲有一個星期
其實如果有人cut精華會好啲

因為好多人唔理35+係邊35個
總之有35+就得

sad but true

選擇好多，諗咗好耐都唔知揀邊個最好

真
你立法會否決所有議案又點
佢個人大話乜就係乜
選嚟真係為份人工比手足

邊區

都知啲人咩料 唔使點睇啦

因為已經好多人覺得35+係鬧劇囉
反正都實比人DQ

選著泛民都唔會落到手足到
泛民產業鏈要養咁多人 又大台咪手又成
幾時輪到班手足

講真一場都未睇過
一個假而無希望的議會重要嗎？
而家講緊舉白紙、叫口號都拉
人地做唔做議員真係唔關我事

依家都係想立咩法就咩法嫁啦，仲講35+

因為好多五毛係連登鬥黃

港島

港島緊係梁晃維

真心講，立黨安法後，我連投票都唔撚想去！